今日個保安好好禮貌

又到新年嚕

係時侯要重溫藍屍保安大廈名

陳生記得今年封利是大封啲呀

上個星期已經日日幫開門

呢幾日特登撩樓下保安吹左兩句，清楚晒佢係愛國愛港

尋日仲開始行孖咇
一個開門一個打招呼

上年只係俾利是黃保安

入面一張身體健康

近排酒樓侍應送糖水

其實我覺得最應該比利是嘅係清潔工姨姨叔叔中，佢哋每一日幫你哋傾倒垃圾，清潔，甚至要冒生命危險幫你哋清埋垃圾槽， 仲有一啲可能會有感染病毒嘅垃圾，好辛苦，但人工就低到爆，所以真係要向佢地講聲多謝！

保安就行行企企行bit, 人工高但冇咩建設
利是就識攞，連開門同量體溫都懶

中大啲保安都好好禮貌

戴住口罩 仲認得？
又係你呀 陳生

藍既塞張通用冥幣比佢

）我記得，仲幫手擋黑警入校園

我特登去馬鞍山比個四個保安

我樓下嗰個見人講人話見鬼講鬼話
同我哋一家傾計嗰陣就話警察好暴力後生好慘
有一次聽到佢對住個藍絲又話咩啲後生五大訴求係得寸進尺

可惜中大保安成日被中大學生辱罵及欺凌